面油過盛...

可以點控油? 就嚟啲人可以望住我照鏡㗎啦

不如試下買清潔用品洗面
不過唔好買萬寧入面嗰啲，嗰啲無用
試下啲專門少少嘅牌子

求介紹

都係Lab Series, kiehl's 嗰堆啦